前國防部長出黎屌鳩Trump

From CNN: Mattis tears into Trump: 'We are witnessing the consequences of three years without mature leadership'
Mattis tears into Trump: 'We are witnessing the consequences of three years without mature leadership'

又一個收左中共錢既賤種

唔怪得國防部咁多年都係得個講字

divide us
明明係民主黨果邊做緊，仲要無視聯邦制既現實，skip左內政實權既州長
不過見到cnn都知咩事架啦

2018年12月20日，馬提斯勸阻總統川普自敘利亞完全撤兵的決策失敗後呈交辭職信，原定於2019年2月28日生效。12月23日，川普宣布馬提斯提前於2019年1月1日離職，[5]並由派屈克·沙納漢擔任代理國防部長。
from wiki

俾人炒咗嬲嬲豬